一人一個老左仲靚過後生既女星

可能唔關年齡事 執過嚟

阿佘係靚，但應該有少少地咁執過嚟。

宜家肥到成隻豬咁

阿sa

全撚部韓國女星

康華

尿碧兒
好撚正

張可頤

樊亦敏

kate beckisale

+1
仲有翠如bb

陳喬恩

2個 保齡球 真係好大